食評：荃灣轉角見

真係好轉角，要專登搵先搵到咁隱蔽嘅，但係下晝三四點（而佢冇tea set）嘅時間去，仍然要等位，可想而知生意幾好。

叫咗個沙嗲雞扒漢堡，揭開睇沙嗲汁只有少少，但我寧願少啲，冇咁漏，雞扒煎得好香口，食落亦冇雪味，44蚊一個算幾抵食

之後就係「型男漢堡」同佢嘅切面圖，已經盡量切靚個樣影架喇~ 唔知點解牛肉漢堡加蛋就要叫型男，可能係「牛B」咁解 塊牛柳唔係話非常出色，但肉味同濕度合格有餘嘅，有紅菜頭夾喺中間，口感都幾新鮮

因為食兩個包都唔覺漏，所以又嗌多咗碟炸雞翼，炸出黎稍稍燶，但都中規中矩，正常味道。

埋單好似先130蚊咁上下，真係抵食，但我敢保證同神農氏仲有幾班嘅差距。其實神農氏真係好抵屌，唔知點解連登咁多腐皮，有冇巴打可以發表下

巴打你出鱔稿做乜唔上openrice？
你係咪post錯地方？
你可唔可以發表下？

狗也不屌

依間真係算係咁

老闆？

請善用起底功能

原來係食家
我就係懷疑一個人食唔食到兩個漢堡加碟雞翼

睇個名應該係真有其事

絲打食開咩好野

我都想係 舖頭兩個侍應好gfable

2個人食嘛

你d食評真係勁多負評

你係咪食最近巴把話就執果間？

利申：鳩up

係囉 我都想知點解
不過一向人緣差開，網上只係現實的反映

9UP吓啫
疏

巴把係邊個
睇到你個名，諗起以前元朗標記，啲牛腩無撚敵

屌你老母
上連登都要睇鱔稿

幾時尻假期係到貼文

巴打呀屌你

我間間都覺得好食嫁

咁濫？
食過好多又鞋又冇肉味嘅垃圾，又收得貴，我都唔敢立亂試牛腩

$44 食個雞扒飯好撚過啦 抵食 on79

覺得食飯抵過食包係你嘅見解，我接受，但唔駛一句戇79咁屌人嘅，果44蚊你有份幫我比？依家我駛冤枉咗你啲錢？